<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Equipo on Dxandi</title>
    <link>https://biodxandi.com/team/</link>
    <description>Recent content in Equipo on Dxandi</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-mx</language>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Nov 2018 10:47:58 +1000</lastBuildDate><atom:link href="https://biodxandi.com/team/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mariana Molina Jaimes</title>
      <link>https://biodxandi.com/team/mariana_molina/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Nov 2018 10:47:58 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://biodxandi.com/team/mariana_molina/</guid>
      <description>Economista con experiencia en Economía de la Salud. Ha desarrollado modelos de costo-efectividad, así como modelos innovadores de esquemas de pagos y precios en los sectores público y privado en México. Tiene amplia experiencia en temas de evaluación de impacto políticas públicas, específicamente en aquellas dirigidas a economía de la obesidad en países de ingresos medios-altos. Actualmente cursa un doctorado en Políticas en Salud en McMaster University, en Canadá.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Juan Pablo Díaz Martínez</title>
      <link>https://biodxandi.com/team/jp_diaz/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Nov 2018 10:47:58 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://biodxandi.com/team/jp_diaz/</guid>
      <description>Actuario por la Facultad de Ciencias de la UNAM. Actualmente estudia un doctorado en la Universidad de Toronto, donde realizó investigaciones en modelos de clasificación en pacientes con cáncer de próstata. Asimismo es Bioestadístico en la unidad de Lupus del hospital Toronto Western. En años recientes se ha especializado en estadística Bayesiana aplicada a salud, específicamente en su uso en el aprendizaje de máquina (machine learning) desde un punto de vista probabilístico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liliane Martínez Vargas</title>
      <link>https://biodxandi.com/team/liliane_martinez/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Nov 2018 10:47:58 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://biodxandi.com/team/liliane_martinez/</guid>
      <description>Médico Cirujano por la Universidad Anáhuac y Maestra en Ciencias en Sistemas y Políticas de Salud por el Instituto Nacional de Salud Pública de México (INSP). Ha trabajado en proyectos cualitativos y cuantitativos dirigidos a la innovación de sistemas de salud en el sector público, en áreas como enfermedades infecciosas, economía de la obesidad y poblaciones vulnerables.
Actualmente labora en el Centro de Investigación en Sistemas de Salud del INSP.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
