<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on Dxandi</title>
    <link>https://jadm333.github.io/dxandi/</link>
    <description>Recent content in Home on Dxandi</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-mx</language>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</lastBuildDate><atom:link href="https://jadm333.github.io/dxandi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Liliane Martínez Vargas</title>
      <link>https://jadm333.github.io/dxandi/team/liliane_martinez/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Nov 2018 10:47:58 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://jadm333.github.io/dxandi/team/liliane_martinez/</guid>
      <description>Médico Cirujano por la Universidad Anáhuac y Maestra en Ciencias en Sistemas y Políticas de Salud por el Instituto Nacional de Salud Pública de México (INSP). Ha trabajado en proyectos cualitativos y cuantitativos dirigidos a la innovación de sistemas de salud en el sector público, en áreas como enfermedades infecciosas, economía de la obesidad y poblaciones vulnerables.
Actualmente labora en el Centro de Investigación en Sistemas de Salud del INSP.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mariana Molina Jaimes</title>
      <link>https://jadm333.github.io/dxandi/team/jp_diaz/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Nov 2018 10:47:58 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://jadm333.github.io/dxandi/team/jp_diaz/</guid>
      <description>Actuario por la Facultad de Ciencias de la UNAM. Actualmente estudia un doctorado en la Universidad de Toronto, donde realizó investigaciones en modelos de clasificación en pacientes con cáncer de próstata. Asimismo es Bioestadístico en la unidad de Lupus del hospital Toronto Western. En años recientes se ha especializado en estadística Bayesiana aplicada a salud, específicamente en su uso en el aprendizaje de máquina (machine learning) desde un punto de vista probabilístico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mariana Molina Jaimes</title>
      <link>https://jadm333.github.io/dxandi/team/mariana_molina/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Nov 2018 10:47:58 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://jadm333.github.io/dxandi/team/mariana_molina/</guid>
      <description>Economista con experiencia en Economía de la Salud. Ha desarrollado modelos de costo-efectividad, así como modelos innovadores de esquemas de pagos y precios en los sectores público y privado en México. Tiene amplia experiencia en temas de evaluación de impacto políticas públicas, específicamente en aquellas dirigidas a economía de la obesidad en países de ingresos medios-altos. Actualmente cursa un doctorado en Políticas en Salud en McMaster University, en Canadá.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bioestadística</title>
      <link>https://jadm333.github.io/dxandi/services/biostatistic/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://jadm333.github.io/dxandi/services/biostatistic/</guid>
      <description>En términos generales, la Bioestadística busca resumir, explorar y realizar inferencias a partir de los datos provenientes de diferentes ramas de las ciencias de la vida (medicina, ecología,biología, etc.)
Servicios  Estadística bayesiana en el contexto de: Evaluación de tecnologías sanitarias. Modelos jerárquicos para meta-análisis y meta-análisis en red. Aprendizaje de máquina con métodos probabilísticos. Modelos lineales y no lineales utilizando datos de la vida real (Real-World Evidence)  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ciencias de Datos en Salud</title>
      <link>https://jadm333.github.io/dxandi/services/health_ds/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:39 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://jadm333.github.io/dxandi/services/health_ds/</guid>
      <description>Debido a que en años recientes la cantidad de datos disponibles para analizar ha crecido exponencialmente, y a su vez, las computadoras se han vuelto más asequibles, las ciencias de la computación y la estadística (por sólo nombrar algunas disciplinas) se han vuelto indispensables en el análisis de datos.
Servicios Desde diferentes técnicas de aprendizaje supervisado y no supervisado, contamos con un equipo que se adapta a las necesidades del cliente, ya que manejamos diversas tecnologías.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Farmacoeconomía</title>
      <link>https://jadm333.github.io/dxandi/services/pharmacoeconomics/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://jadm333.github.io/dxandi/services/pharmacoeconomics/</guid>
      <description>Los recursos en las economías son escasos, por eso es necesario maximizar el uso de éstos con el fin de obtener el mayor resultado con la combinación óptima de elementos. Los análisis de costos, costo-efectividad y costo-beneficio, que combinan elementos de farmacología, epidemiología y economía, son cruciales en la toma de decisiones gubernamentales y salud pública.
Servicios Nuestro equipo se especializa en la realización de análisis completo de costos para sector público y privado:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contacto</title>
      <link>https://jadm333.github.io/dxandi/contact/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2018 17:01:34 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://jadm333.github.io/dxandi/contact/</guid>
      <description>Lorem markdownum aequalis strigis. Saetigeri iubeas, vultu huic alvum nondum de obside ut laniavit arbor palmis, cum quin. Rupes vetat videndo, armigerae crimen habet Priamum nec.
   Day Opening Hours     Tuesday 8:30am - 5:00pm   Wednesday 8:30am - 5:00pm   Thursday 8:30am - 5:00pm   Friday 8:30am - 5:00pm   Saturday 10:am - 4:00pm   Saturday Closed    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre Nosotros</title>
      <link>https://jadm333.github.io/dxandi/about/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2018 17:01:34 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://jadm333.github.io/dxandi/about/</guid>
      <description>Lorem markdownum aequalis strigis. Saetigeri iubeas, vultu huic alvum nondum de obside ut laniavit arbor palmis, cum quin. Rupes vetat videndo, armigerae crimen habet Priamum nec.
Ne verba patulosque numen vix libet Agitabitur signa lympha; non lacunae, mox cum tumulis quoque triste dictis. Ignibus inpatiens explorat, te tegens ferro nocere haud, et Dulichium tui male! Quo sed fuit flexit et hic die solido, gloria?
 Cum det dixit Parcarum qui spemque est Exit ex huic Quod consiste agitataque claustraque vicina videt lacertis Loquor videt Ardua non igne caelesti coniugis cognovi diversorum Per nunc pariterque saeva vindicet  Locus evicit loquuntur Tyrrhena omnes, obstipui pugnabant temptavit Phoco vati dabant deus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Blog</title>
      <link>https://jadm333.github.io/dxandi/blog/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jadm333.github.io/dxandi/blog/</guid>
      <description>Proximamente </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
